梁安琪你個殺人兇手

賭王何鴻燊今日（26日）病逝，享年98歲。據悉，何鴻燊自2009年7月於四太梁安琪家中跌倒入院後，身體漸出現各種健康問題，需經常出入醫院，近年更需留院休養，鮮有露面。每年生日及大時大節，二、三、四房都會輪流到醫院跟賭王慶祝。

據了解，何鴻燊09年在四房家跌倒，有指當時撞傷頭部而一度危殆，需接受腦部手術。在醫院養病半年出院後，其身體狀況不大如前，往後更需坐輪椅出入，並不時進出醫院。

近年賭王在養和醫院休養，但健康每況愈下，近兩年間更屢傳病危消息。有指由於中風、柏金遜症，加上長期洗腎，令其身體負擔甚重；去年，更傳他曾在洗腎後一度心跳停頓而需搶救，幸最終「大步檻過」，但往後身體機能變得更差。

據指，何家重金禮聘眾多名醫為賭王治療，賭王每一個器官，包括腦部、心臟、肝臟、肺部、腎臟均各有專屬名醫負責。據指，賭王的醫療費用為「天文數字」，11年來達15億元，單是今年1月入住養和醫院深切治療部至今亦已達3億元。據悉由於賭王年事已高，身體機能逐漸變差，到後期說話亦有困難，近日更需靠注射多支強心針保命。

梁安琪條八婆 處心積慮多年 慢性殺人 終於得償所願
嫁入去就一心坐正 唔鍾意人嗌佢四太 要嗌何太
雞黎咋你 生個大仔 明眼人都知何生由頭綠到落腳趾尾

屌都98歲啦你做咩鳩
如果佢係處心積累都幾失敗
成98歲先「事成」

不嬲都有算命佬話何生有命去到百幾歲
咁佢真係喺人地阿四太度仆一仆先病入膏肓

關人撚事

佢識何鴻燊 何鴻燊都六張幾嘢
生完仔俾二房細路唔承認
發覺記者一直都嗌佢四太
拖拖下到九十八歲有幾奇
睇佢訪問 何生未出聲佢就大大聲巴巴渣
啲舞女係小氣種有幾出奇
唔通佢拎完股份即刻乸刀殺人咩
佢整撚到何鴻燊最後幾年訓咗喺度
咩都聽聽話話 連個孫都叫阿燊 好似趕何生去死咁
當何生傀儡咋

諗返起09年何鴻燊同胡錦濤握手都要打補腦針
其實佢唔係俾隻臭閪搞到仆街應該唔使喺醫院擺10年

did兄早晨

早晨

都唔係最後幾年
係最後10年

09 年嗰單 真係意外 ?

英雄所見樂瞳

本身想早 11 年分身家
點知大限未至

有冇發覺佢兩個仔女都係上年幫佢生個孫

樓主搵一個國家安全啦

積極預備中 分分鐘就算唔俾国歌法整死都會俾四太滅聲

屌你何猷君個仔叫何廣燊
係咪覺得個老豆死唔斷氣所以生個阿燊黎取代佢
既然廣燊可以替代鴻燊
咁鴻燊就可以安心咁死啦

的確，呢十年都係4房霸住賭王，睇吓而家4房稱霸咗幾耐
4太佢地成日爭住同賭王影相

笑撚死 結果成房人都係柒
奶共又奶得最核突